今日多左好多屋企人受傷文

懷疑佢地又好涼薄
但係點解今日咁多篇
Fb 連登都有

黑警打定手足打先

呢排我就見到好多抹黑手足post就真

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月16日：學界集會（2000遮打花園）

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡碼頭）

8月18日：荃葵青遊行（1400葵涌運動場）